如果你好愛佢，但有好幾個問題花佐3年都解決唔到

如題
同女朋友發展佐3年
關係其實一路都好好
我愛佢，都知佢愛我

有時會有小吵小鬧
但大家都尊重對方唔大問題

但係...我覺得佢好唔理解我既想法
同我諗既野唔太同步...好似花佐3年都唔了解我咁

另外
性方面，佢應該係性冷感，對性冇需求
8成時間都唔准我掂佢
我掂佢佢會話唔中意
但佢會肯用方法去幫我

仲有d其他小問題等等

我愛佢，但...我唔知有呢d問題可以點算
好似...就算繼續落去都會冇結果

講咁撩大抽野咪即係想屌閪

你仲有雙手，自己搞掂啦

如果你想同另一半繼續行落去
去到結婚生仔

性冷感呢樣野唔會有影響咩？

認真

咪就係死魚同叫你快啲

咁真係好咩...
同埋我更加唔想連仔都生唔到

咪同佢討論下呢方面問題

如果佢唔生 你咪搵機會中出佢
到時冇得佢簡

不如樓主講下除左屌閪之外仲有咩問題

係你最down ge時候幫唔到你
理解唔到你諗乜
仲提出一d問題令你更加down

明明已經係你身邊最close個個
但都唔理解你
令到你感覺全世界都冇人明白自己

個一排我真係懷疑自己係咪抑鬱

=================================
唔想講得太detail
驚自爆

認真 性生活唔協調都係一個大問題

真心覺得係
一結就係一世架喇

除非真係覺得結佐都可以隨時離婚啦
但我唔係咁諗

樓主都係想最down既時候有得屌下閪姐

認真
好少真係性冷感 唔想畀你就真

反應的確好睇feel同狀態既我都明

佢比我摸既時候係會濕
手指放入去係冇反應
問佢有咩感覺話冇感覺
「有d野放佐入去囉」
3年以來都係咁既情況冇改變

唔敢係感情台寫太仔細

利申，之前2任都有性關係，都滿足到佢地同埋有好反應

Btw, 其實冷感真係唔少架
你過成人台個邊望下就知

我之前果陣搵工都搵到好DOWN 條女無安慰我仲會話我太soft自己抗壓能力低

個感覺好辛苦

我果陣都係咁 但係我唔會想佢安慰 因為搵唔到工係自己既事

咁佢又講得冇錯

我以為我幾時出左個post
同你一模一樣 都係三年幾 性冷感
前個禮拜...佢覺得會影響到大家
所以都係決定分開左

好想可以解決到問題繼續一齊
我都好中意佢

但...好似真係做唔到另一半

到最後都係會分開 即使你地幾愛大家

其實我有提出過去搵sex therapist
但佢好似又唔想

可能佢保守啲 想結婚之後先呢